毅進公務員呢科有咩用？

小弟一事無成 黎緊會報毅進
諗住拎五條二搵份政府工算
但我見到有公務員呢科
讀完係唔係比普通五條二更容易做到公務員？

我朋友中五學歷 現在已經入左ca了 咁我其實係唔係唔洗讀毅進/讀其他科好過？公務員呢科無HD讀

Thx

對要求中學畢業既工有幫助
政府扶既計劃政府會撐

好 知唔知呢科多唔多人報？